梁舜燕病逝 享年90歲

唐太宗活絡油

上等人

RIP

Apple姐跟住到上等人

本身喪事嚟
俾你搞到唔爭氣笑咗

夏萍, 仲有佢, 兩個90年代御用呀媽

尚方寶劍

尚方寶劍係Apple姐喎

who？

演員？

之前李香琴，依家到佢地

R.I.P

李香琴應該仲係度？

幾撚希望係梁愛詩

仲有唐太宗膏

我細個睇 CCTVB,
記得仲有個 蘇杏璇 都係做慈母多

不過二千年佢過左亞視
套 美麗傳說 佢就做埋 D 勁衰格既老母
搞到我勁唔開心
唔明點解一個慈母會變成咁
(當時我仲細...)

蘇杏璇 都係先幾年 走左...

其實都叫做長命過李香琴架啦

上等親家同o靚坤老母

剛 check 維基都無話李香琴走左

前賢逐漸遠逝，我等應當時代革命